屯門瓏門出現大量高層放盤！疑似走資出現！

好想去睇樓呀！搵日放假約去睇下先！橫掂都買唔起！參觀下都好！（ps D裝飾好大陸 feel)

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)